黨鐵黃衫人望住 跳閘

好似某啲站 比foodpanda同幾條蕉 望住點跳

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

照跳 短跑ready

取易不取難